朋友聽日出殯老衲打算喺靈堂大叫光復香港

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢